拜登當選了 Don你沉默得高調

當德俄歷劫低潮，維尼尚要騷擾

點幾多通宵，合法選票從未缺少
點不了，卻偏宣布了，別說笑